提提大家 千祈唔好浪費警力

溫馨提示：
出街遇到路人爭執怕雙方打交
餐廳懷疑顧客食野唔俾錢 走左追唔到
小店懷疑有人偷蘋果 等等

小小事就唔好亂報驚令猶差分身不暇
俾人告你浪費警力就唔好啦